[支爆金融台] 毒販宿舍已成運毒高危點 販毒黑警全是同學！？

由發起提款換美金行動既ADMIN手足開設既支爆金融台
呢個youtube channel會持續分析金融戰線相關topic，希望大家多多支持，繼續參與攬炒

最新消息：手足爆料 毒販宿舍已成運毒高危點 販毒黑警全是同學 香港幾百公斤冰從那裡來

影片連結：

歡迎大家Like & Share，仲可以留言比手足討論/交流意見

「選擇和大陸一齊沉淪，還是選擇光復香港
要成為土共奴隸，還是加入時代革命」

#代宣傳

[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

黃圈

[支爆金融台] "黑社會"販毒團隊向日本大陸供貨, 被日本黑幫催貨不惜落格偷冰交收

[支爆金融台] 人民幣末路專輯 為什麼人民幣已被高估?!